原來廣東話歌都出到呢D style

仲諗住香港樂壇出唔到呢D編曲風格既歌...
跌哂眼鏡

同埋...
Gin Lee個衰妹睇睇下又幾索

又幾好聽wor

唔好意思，原來係改編歌(買左版權果種) ，
不過廣東話填詞&演繹都出到果種style
好impressive

Jax Jones (原唱果位DJ) 隻碟原來有收錄Gin Lee廣東話&普通話version

個melody好熟 但我印象中都係廣東話
改編自邊首歌？

屌我而家聽原版會聽到廣東話...

佢應該整多一兩首呢啲

GIn Lee 好正 Gin Lee > Aga

DJ 版 首歌叫咩名？

以前落d大把啦 自己混音

是但搵首陳慧琳都係咁既style

有咩特別

但陳慧琳同個background music夾唔到
好似林奕匡果晚唱Rock版高山低谷咁姐

呢首勁正，Gin Lee最尾個look都好正

呢首歌個MV先正

唱功絕對係

撐Gin Lee